諗住借個耳機畀女朋友用.... 點知佢鍾意左

我諗應該攞唔返

垃圾

你嘅嘢都係佢 嘅 但佢嘅嘢唔係你嘅

唔公平